15投啦 冇可能贏架啦

我真係carry唔到你班垃圾啊

聽日2pm 好想見到你